Bitcoin/Cryptocurrency 集中討論區 (85) 之牛市己完熊市來臨

走呀

冇人開我開

信賓尼 無頻能

Q: 挖礦合約好唔好?
A: 唔好信任何挖礦合約(尤其係火燎森、Mr. ghost、幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。唔好用不知名交易所例如JPEX(幣少scam黎)
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，長線建議手持USDC同BUSD。

Q: 香港玩crypto合唔合法?
A: 玩得crypto 其實就係唔想比政府干預，驚就去買返港股美股，啲錢上晒鏈邊個管到你?

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

逆市投牛嚴選百倍幤套餐搵唔返

uni 跌咁少

😩😩😩

唔知今晚幾點又過山車

Uni 好野黎

下下過山車會嚇走哂班人 無得收割

大佬俾條生路嚟行吓

ray 好似嚟料

仆街俾我瞓覺啦 成撚日劏

賣啦

我$10買唔使咁快賣掛 掘下先都好

訓前掛左張250交割比我接到，岩岩平左

買sol

咩事 升得咁犀利

唔好問我 我都唔知道 我淨係知道我買咗

佢又學人哋做呂布啊

12點 1點all in

個陣9蚊？

我入到應該都$10以上

訓醒覺望望
好似妹左成晚
無事lu

冇事發生過

都有執到小小平貨
算勝左少少掛

啲錢去哂 sam 哥到

Binance開左半個月都未得

已入Sam字頭

有無人已清倉加做淡？

開半個月咩？

好似又想跌了

都係覺得好貴
Hold貨算

幻覺黎嘅姐星期三上返350

咪姐係上星期咁

好心急想撈 琴晚壞機撈唔到又止賺左
今晚再有機會我會set好價

價格不變，倉位沒了。

Sol 究竟係我起身嘅時候有冇$20

仲未訓？

瞓唔着 雖然好撚多嘢做

訓啦 我想訓都訓唔到
又要返工 雖然返埋今個星期次後就失業

無人開係因為熊市已經來臨

似熊巿，個post冇曬人

震一震就靜晒

尋晚arkk 豬死

屌你大哥升升下又嘔番條紅色出黎

股災幣災雙殺

BNB 止賺咗，set幾多入返好

Set左220 200

幣災冇事但係股市出事

自己 Elon買咗Bitcoin之後，TSLA 永遠就跟住BTC跌但係就唔跟住BTC升

套現左d 買tsla

自從

avax團隊不如自己copy aave yfi個啲算啦，搞起個人氣先

yield 負

？

年輕人應反省為何沒allin sol ray srm

幣市真係好奇妙
明明bnb上星期二120-130區間
而家做緊260但大家好似好撚愁雲慘霧咁
大哥47000-50000而家53000
除左二佬明明大哥同三弟都好好景
點解喊驚咁

唔係提走先減10%？

準備好再車落去

好多高J俠

冇錯

佢withdraw佢個幣要10%，我本身要withdraw另一個pool stake哩個pool....起身未醒晒㩒錯...

我估因為d 人係以上高J左

Last 24hour 除左XRP仲有咩野無跌?

F ! L ! O ! W !

其實係eth
btc sh 啦

Bjoy

ETH真係

等我改返啱嗰名先

賺左幾倍之後蝕20%=世界末日

巴打sh auto BnB 又勝

慢慢收息

好似狼來了咁，日日假膠咁嗌幣災嗌到冇人覺得真係會幣災
到尋日震一震，都未係真幣，災心理上就已經應付唔到

Set 左 195 200

yes，等睇高追師追sol ray 提咗咁多個post

點解會負

本來想stake eth依家1516

呢到每個都係到鳩叫
都幾影響決定

link高過avax
有IL喇

柒x濛濛先買比特弊

新鮮貼。依句精警了

每年都派6-7%股息
好吸引

高J 輸2成都驚驚地

啱啱鎖倉唔係一定負架咩

我淨食比人玩爛左既甲仔會唔會高d息

Tsla 呢個月係BTC賺嘅錢多過舊年全年賣車賺嘅錢

佢係咪豬左好多

應該係呢兩星期

食一日被玩爛既甲仔都多過佢一年

唔接受新野d 人咪理佢地

Verification

賺蝕條數係造出嚟架用哂D profit起gigafactory

可惜冇錢入ksm,all in 左auto

如果真係有人咁做，唔洗講都知係等於逼全世界去認清 BSC = centralised
到時真係考驗大家對 decentralised 呢個概念嘅信仰了

Beefy個 bts-busd lp有冇人有興趣

講咗幣市高位回10至20%係好平常，都唔知咁急高追做乜

牛牛而家吸引力唔大

所以我唔玩膠了，害到人就唔好

Ice cream好撚黐線，尋晚睇500，而家100
然後tg啲人係咁話buy the dip

好似係十年

之前我都中過高J 輸錢

Apy 962m% 日息4.51%搏唔搏好

我提撚錯倉丫diuuuuuuu

呢d 多數apy 或者幣價keep 唔到

Celsius都高過佢啦

下次小心d

個市好似無咩方向 留4成cash保平安

In賭俠巴i trust

BTS升左好多
再入可能高j

每次大升大跌都係執倉好時機

mir表示...

我蛋

Hold貨保平安

方向去左 sam 哥到

道理係d 人見高apy J落去

每日收息重好夠唔想分倉

放USDC落auto 都有60%

一直做緊，市旺果陣apy去到100🤣

BNB Cake掛勾真係好爽，farm咁耐個IL 仲係零

早期玩d 人已財自

我反而覺得佢唔會理
定係已經有前科我miss咗

Avax跌穿link未妹極都妹唔過

dodo姐肯發力未 臭閪

其實大家係BSC開農場係唔係都清楚BSC係集權㗎？centralised

最多既巴打好似放左11k

eth有冇水位

都Cashout咗就繼續掛ETH
踏空慘過輸身家

317高j唔少

我見上星期好多人去玩農場但係點合成同拆LP，甚至BNB點操作都唔識，我估未必知BSC咩料

係,個個搵錢話知佢de唔de

嚟緊兩三個星期又係考驗信仰嘅時候

有無人齊晒

仲有水位

今星期500

垃圾jer完全冇力
想減倉了

4成cash保平安

乜仲有人揸住條jer以為滅左教

琴晚忍得住冇加倉

我最好彩係48500入到btc,不過唔敢大注,得一皮野

我估佢提走部份？

避左熊市，binance為左你好咋

same

ftm跌完識企返起身

話就話係賺左，但係呢啲btc根本唔會套現

咁都係等下先

人生贏家

1皮

想請教下，你呢個好似係cake 度farm? 點解唔用bunny?

入左個on9 group

但bsc 除咗xvs 我唔敢放太多錢落去

我有齊，不過sol同srm揸好少

pencake應該ok掛

多謝大佬，拿拿聲搞掂buy the dip

屌佢老母sbf

有冇人敢258 -266 瘋狂trade bnb

其實兩個禮拜好唔尋常 send個email問下

瘋狂trade 緊.. 衰左要坐貨的話就拎去farm

班打咁識波

依家入好驚摸頂

網格緊
跌爆格就當坐貨

SBF系列切忌摸頂
佢割韭菜係唔會手軟
你睇D 甲仔由$18 割到去$5

原來咁多人咁玩緊

CZ 你摸完頂, 坐坐下都會返去. SBF 我真係唔知你要坐幾耐...
佢一出你就追會穩陣好多. 去到而家入就真係搵命搏

哦原來佢講緊hedging
我都諗住做去減低下行風險

我之前都係 一搵客服就搞掂

網絡天地單都穩陣，不過得大陸平台玩，唔會放太多錢，如果美股support 網格就好

咁樣玩賺左100

講完就穿左 255
我係咪太有燈力

Email定電話

又陰跌 仆佢個臭街

巴打用email嗎

睇黎仲有一兩浸跌，大回調黎，坐穩

Avax終於低過link

今日?

Email 啦

個app你問佢野 禁多幾下就可以排隊搵客服

屌 我全usdt 等回調先買

好的，唔該哂巴打

用火幣

提走扣總數0.5%woo

話口未完就咁快開始考驗信仰

大佬陰d陰d又落番52k

上個月又係月尾回調, 回撚到驚

autofarm deposit 0.1%

上個月完全無睇 淨係sh 二佬連app都冇down

暫時睇落一頂比一頂低 驚

Binance好似多啲嘢玩

eth都拎去farm咁勇
雖然BNB已經穩定返

你又唔係高j師，驚乜

前晚已經係咁
琴晚即刻斬合約仔比你睇

好多ADA信徒㗎呢度本來

前排氣氛太熱烈,高J左好多AVAX.. 仲有一堆 BSC 野
全部留手可以慳好多錢

港美幣一齊黎
個頭好撚暈

啱啱瘋狂trade 均價溝底唔少

利申 高J師

btc都有farm

點解用USD買USDT重做到1:1
HKD要7.85?

星期三 四估回升

追usdt補倉

Bnb有望到300今天

幣安啲中國佬真係好撚好笑

又叫 蔡少芬

本人對defi信仰值滿分

今天?

當有人講「低買高賣咪得囉咁簡單」
幣市: 陰跌1個月比你玩下

咁麻煩佢地托市....

快點,cz 都係中國人呀,點解仲唔救佢

dklmch
我第一次想玩255入 268出,就立即穿落去

Cs諗想控場控半年...點知唔小心訓覺比佢爆升左....所以要陰跌番去了

有無ching覺得睇圖係有用

柒頭cz

係有

有，啲pattern 明顯過股好多，可能太多algo trade bot 行緊

Round 2

班哥布林

個幣安TG 真係勁多新手
日日比group 啲流料劏

2月中入貨個堆全部變晒高J
得1月尾2月頭入貨個堆無事
新入場個D 實有排坐貨

又話bjoy既，bnb都仲咁高，想入都要諗諗

合約派快啲走

落定盤執平貨先

BNB交易金额少了不少 没什么大买单 暂时难拉涨吧

準備拉升

又可以入下貨

好撚有用

真係好笑，TG group班友mon我地 我地又mon番佢地

250 now 觀察到1015先

穿左合金能量底

BSC 集權當然知, 諗住搵完快錢再擺去一哥二哥度
之前d post有講, 全部礦場都係BSC自己

啲node 全部都係佢地自己

美國財政部長Yellen再批比特幣：效率極差的交易方式 投資者恐蒙受相關潛在損失

今次回調有可能會陰跌番去4萬頭至4萬中
而家入貨既好多都會成為短期高追師

賺完CZ再返去ETH就係終極EXIT Plan

又出口術..
其實美國財政部係咪想低價入多少少bitcoin

第一shitcoon:

Doge or xrp?

有冇巴打可以解答到我我可以拎返幾多？ 之前放左89rose同2bnb去farm

下次都係提早部署, 屌那媽..諗住3月頭先開波, 諗住今個禮拜先收網
點知就係呢個禮拜開波
走遲半步

如果今日到就正

農場走咗唔少
其他btc eth avax 預咗sh 所以應該會開個套保就算，唔會賣

bnb暫時個pattern完全跟足大佬
價同volume都係

咩叫開個套保

前幾個鐘反彈個下都唔知有幾多人以為會升返坐哂貨
以家又直線下挫緊

Link終於跑前過AVAX

點解auto stake 啲apy會俾就咁係pancake stake高咁多嘅？

有auto compounding

我差一棍就挨得過呢次熊市
打暈自己2025見就無事

早晨各位ETH既戰友

我都中左伏

咁風險個啲呢 ？ 新手唔識

如果係咁我直接stake係auto好過就咁pancake了

Papper Hand all in USD就踏空了
明明就龍市,ETH 1720硬過鑽石

幾蚊LP 再加幾蚊 ROSE 到啦

啲嘢又跌翻哂

好明顯係

有冇方法計算到剩餘價值？

屌你 啲group 真係劏中國佬

你stake個陣，rose幾錢？如果跌9成9應該真係得幾蚊到

屌 見佢249好吸引 但係都唔敢買
自己說服自己睇定d真係好撚難

跌勢唔買咪正確，除非你買佢跌架je

幣市真係好難捉摸. 唔敢高J ->佢可以3日連升, 你望住佢乾升
跌完返升, 以為一天光晒準備入貨, 點知慘成高J師.. 連跌2-3個星期, 愈跌愈有
好撚識捉人心理

琴日同琴日都係差唔多咁....陰陰下跌就块提

今次回調咪同1月初差唔多...拉遠睇一樣仲係升好多 (唔計玩scam 同2月入場高追個班)
一句到尾 有信念既就SH

今日

我中左伏了,巴打頂住

佢識回調即係仲有得玩
仲有得玩即係SH 之後就會返到家鄉..
咁即係扑暈自己算

好似係

睇圖條臭西應該會下試220再彈一彈再落220

大家唔好諗住250 好抵, 打算入市
下星期落番150 個陣你會覺得山頂好凍

搞到想short 張contract

計乜鬼，反正都當total loss, 有成八千幾厘咪繼續農，可能之後有驚喜

你48500入唔怕喇

升返少少，插一棍
再升少少，再插

就係咁插到落2萬9

你講完幾分鐘就已經247喇

上個月回憶:
插到落2萬9, 想買. 發覺自己已經由3萬8不斷落注落到3萬2無晒錢了..
然後感受到佢不斷衝擊2萬9底線
感覺牛市要完喇..
呢個就係幣市式回調

有息收點都好過成手USD

2025年再見

我信BSC今年仲有得玩
搵快錢返大佬度既好機會

農場繼續小本經營, 夠膽D PANCAKE 跌到落番去$1 咁我都無野好講, 全世界一齊死

撈貨呀!

今日靜到連 bjoy都無人講了

點分回調定陰跌到end game

本身今次睇60000先調整
今次係5萬8千幾就黎

Btw 美國佬再唔入btc救命 usd就死撚硬

過左就知

270 260 255 都重貨返 bnb

啲草仲未乾
但tvl得返300k

tg group見到

唔講喇，廢事害人panic sell

特價冇人講

強蛋

有無網可以check 到egg/bnb 個IL

疾如蛋
徐如蛋
侵掠如蛋
不動如蛋
難知如蛋
動如雷蛋

in我蛋we trust!

定期屠甲換LINK
LINK係AVAX既好兄弟

BSC系列無野安全得過PANCAKE SWAP
XVS 上次出事CZ都出手搞掂左
PANCAKE出事佢都會咁做, 如果佢橋埋雙手, 咁佢堆BNB都玩L完..

甲仔個價可能以後都6蚊樓下
好似無上升空間

應該暫時都係

okthx

340BNB还能涨回来吗😭 两天亏两万

笑撚死

同埋AUTO 個場TVL升得咁快咁癲都係因為好多強國人信CZ..
佢地知BSC係CEDEFI... 所以就大舊大舊錢丟入去...

(睇AUTO TG中文channel 見班強國人吹水先知)

食左一星期130網格後就一直難玩啦...太容易爆成本又高
死死地氣轉哂堆BNB去pancake算...

望住二佬個心好痛

邊條友玩野
全部圖一樣

當有D零用錢洗下....
成個禮拜加埋先=AUTO 1日
價又賤, RATE又少... 比大戶撚死..

bjoy

220

高追到340都唔容易

340都入到貨

340都敢入好膽識

係
其實買咁多幣做乜鳩. 都係一撚樣

望住女神變返臭閪心都好痛

係,棍落棍上volume全部一樣

臭閪

應該好有遠見,睇緊佢上500

去到220，羅番去cake-bnb farm

諗緊係咪應該放曬喺同一個pool farm
我本唔多 三個pool加埋一星期50隻甲 但每次harvest都要15u 計返都幾甘

係邊度可以見到呢啲comment

d 支持位呢

放棄bunny 攞曬去自動farm算

我個陣係TG search Binance
見到有個幣安中文群

今日陰跌WO

220未

咪同琴晚一樣

係 好撚伏

BNB真係不宜短炒

睇下bnb 會唔會三底220

you only lose when you sell

別人恐懼...

apr差好遠

btc 510 唔識彈就 free fall了

都係拎返BNB去FARM AUTO算 跟住打暈自己咩都睇唔到

2佬一轆狗柒糕糕糕

坐穏未,扣好安全帶

冇睇兩日
又回到最初的起點

Fork一夜落返去 0.27/busd，睇下有無利好消息吹返起

btc is a scam

垃圾幣，豬2000

其實上星期都係120 -> 250 升得咁多就可以跌得咁多 咁睇會唔會正常啲

死撚得啦,彈都唔彈下,bye

拎晒所有錢去農場farm. 唔開幣安, 唔上黎呢度1個月. 唔知會變成點

bnb跌 auto 跌唔知幾時先farm 到回本

應該會2025再見

會發達

事實係無人做到

返到黎, 全部已歸0

想跟

今個星期好似真係幣joy

好彩尋日覺得唔對路，鎖定一半利潤，成本0由佢跌

之後入返先

成個crypto market 爆撚左

歸0

到時甲仔仲會值4蚊

係120 to 345

我尋晚叉錯腳入返晒

苦苦堅持，經已沒意思

穿左線， ETH下一站1400。
開啟礦機fat fat

一月入完就冇理，再睇返已經4萬了

Market Cap:
1.71T > 1.58T

Rug pulled?

Diamond HADN

破處棍插落去了,坐穏

拉麵金蛋

放左去bunny到了世界末日都唔關我事了

一個月後搵唔到人開po

Logan Paul 開始用nft 做一堆野出來炒

止蝕。

準備ETH 1500接火棒

Btc

molamola

平成巴有料，話走人今日就真bjoy

繼續俾大戶壓價

Auto

日跌夜跌屌佢老味

準備睇多次mask笑話

散場了

都都都話左會跌返兩三個星期先

好似有位巴打都成功做到

又扮升

個個話準備好，到跌就

Meal deal都冇得你食

死魚彈

反彈啦

入左ray 睇下有冇機

Avax-link pair真係無撚敵。一齊跌一齊蝕

臭閪變死魚閪

一來一回，人走茶涼

暫時個勢仲跌緊 有機會陰跌到220

on9 仲要蝕撚埋eth個跌幅比佢

仍然捉緊動物用佢

Crypto is scam

特價時段

買唔到

唔升返穿前頂就無用

見到鑽石底可以升返上去。300。見到希望了

可唔可以唔好再鑽石底

連短炒都殺埋

bjoy
酒呀

用咗甲仔pair 佢想喊

自動好平 有冇人會入少少

out of stock

反彈好睇位走
我自己睇覺得都係仍然跌curve
起碼要再跌兩個坡先真升

Short左呀？蝕少少放啦。唔好話我唔講定比你地聽

齊上齊落
90% 同步率

仆街dodo兩轉加埋蝕左50蚊 有史以黎最痛係今次

日頭交易量低，好難上番，至少我會睇到今晚十點先

甲仔或成最大贏家

尋晚25x 5.2入5.7走 快閃15分鐘執左幾千

屌，miss咗

求中文谷link想睇下班支支有咩講

見唔對路今朝走哂

250減持左一半

250鑽石頂！！！

靜啦

個鑽頂不停刷新

發覺次次鑽石咩都會仆街

Bsc農莊泡沫爆破引發21年幣災
Bnb 落返一月頭40蚊左右差不多了

係時候

四條紅一條綠咁陰跌

都話升唔穿

睇4hr trend bnb 220底已經三底
高位計340-》220跌左35%
如果冇跌穿220大可以sh

顫抖吧各位新手

好彩247,250減持左

220再入dd

我係維京人呀屌

落返220 please入貨time

穿既機會非常高，主要係btc明顯未回完

二/三底唔係要一個高過一個先計咩？

掛左220 入一注 好悶 冇野做

BTC 跌到36000 叫我

都係果句 36000 我借盡財仔 當埋條底褲入

快啲插啦仆街 渣住cash等入呀

仆街275加左注

會36000？ 打算今晚撈mara🤭🤭

call me baby

大佬穿52喇 跌呀屌你老母

唔駛技術分析都知黎緊兩個星期無運行

好不安 好想喊

尋日同今日輸曬btc bnb
依咖好絕望 有無咩解決方法

叫埋

入咗6000 usd 等接貨
大哥我要進來了

點輸嗮法？唔係跌咗10幾%炸咩

me 2

SH SS

好驚驚

feel到熊巴好興奮

sh

36000?

熊巴一到回調時候就會係咁.
升番個陣會正常番

震過貓王

又玩合約？

掂啦，起碼落35000

bnb 定xrp 好

bnb

Xrp

成個倉得番FLOW 單天保至尊(加小量XRP）
其他都趴街

XRP

5萬8高位.
回調3-4成: $34,800 - $40,600
而家先開始咋WOR

合約 唉

買xrp你可能要改名

點算

其實xrp 有咩特別？

XRP 前景堪憂
市場影響因素複雜，此次大盤回跌主要以瑞波遭 SEC 提告為分界，從而波及到其他競爭幣，甚至包括比特幣。而今雖然市場稍有起色，但是就消息面而言，XRP 的前景依舊不容樂觀。

去年宣布獲瑞波投資 2,000 萬美元的速匯金（MoneyGram），23 日便緊急發布聲明切割雙方關係，強調其從未利用瑞波產品如 ODL、RippleNet 等進行外匯交易；動區報導，瑞波當初以 XRP 單價 4.10 美元收購 MoneyGram 股份，上月結算瑞波已出售其中約 1/3 份額。

2020-12

跌市決定繼續搵scam場搏升幅
搵到隻cane 唔知伏前走唔走到

Btc回30%
咁二哥咪仆得街

財散人安樂 聽下首歌 猜情尋

二佬呢期走勢仲渣過三弟

要去ifc了

升到唔記得呢度係幣市.. 無take profit 既全部打回原形=無玩過

特別堪憂 你要改名52歲(再破產)

而家走好無？等佢再升

你玩幣？

之前試過，我後悔到仆街，寧願sh因為唔知咩位係底

駛乜take profit
2014 揸XRP 揸到宜家
得閒賣少少拎幾千蚊駛

讀一次自己個名

你坐得唔安樂的話一定係走最輕鬆

咁跌法唔 short佢老母125倍對唔住自己

準備898

二佬從2000到1600， 都20%了

我120買，升到340唔肯放

最終250先放一半，鎖定利潤執少咗好多。不過唔輸先係贏，貪心

flow係實

試過17年嘅爆插 就會選擇100%sh(只限btc)

買xrp 要破唔知幾多次產

大膽d！

如果依家買少少跌係咪有得諗呢

冇錯，自己計返條數都知一定唔可以唔hodl

原來Ledger有得claim甲仔，用Ethereum App就得
C-chain = Ethereum

52歲(因為xrp再破產)

少芬穩如泰山

eth network可以見到甲仔?

買crypto 再破產

所以玩幣市真係一定要用閒錢

高j師一係去ifc
一係就扑暈自己坐3年

咁你地做咩水鳩我買xrp

岩岩計咗甲仔apr, 宜家個rate 同價唔計其實都仲有100% up
所以都唔要求咁多了，每日儲夠就劏

好過我266放左一半, 一條大綠棍被佢呃返入場，245,250,260,270都追左,然後今日跌到237又悔改,結果250減持一半

Metamask連住Avalanche network，開Ethereum App sign transaction

新手想問vETH係咩意思

一定有得諗 strong hold只係不願面對現實

上樓

無做高追師真係無咩壓力
上星期提早TAKE左農場一半PROFIT
反而佢大回調 有機會比我安安穩穩繼續FARM多陣都唔錯

小賭怡情

大賭李嘉誠

我驚後日變3蚊

我估幣災個陣會跌穿1蚊

我係咁用網格減返個成本, 佢真係過230 我就再走一半

bnb 最後逃生門已開

Cake同bnb係咪頭肩頂220要止蝕

平成巴多數幾多隻就劏

其實而家係完全跟足btc pattern
短期內btc跌佢一定跟插,不過都睇好調整完會上返350 up

廿隻到，宜家個價咁低儲多啲劏先抵

Btc何嘗唔係圓頂

340嘅bnb
2000嘅eth
58000嘅btc
6.2嘅一吋

跳得

LINK嘅25

好明顯有人壓

想請問下咁多位 其實 “bitcoin logarithmic growth curves & zones” 同埋嗰個唔知咩 rainbow 有冇參考價值 ？

散晒出去做伏兵根本唔知自己輸剩幾多
驚西

上年玩網格，用sxp同comp玩
sxp由3蚊升到4蚊再跌到0.7
comp 由200幾跌到雙位蚊

hodl唔住，hodl到家陣既話

你睇30m?

得FLOW，FTM正常

1h

s2f model好似仲準

每次都升唔穿前頂

研究吓你嗰個先再 淨係我講兩個都睇到R晒頭 唔該晒平成巴你

flow

BTC你快快手落4萬比我加倉好嗎
日日睇住好煩

$21放左flow

rate同價唔跌就係
幣災我估應該得返3蚊

踏空真係跌過死

2佬

邊隻呀

冇人理我

三蚊都殺
已經好過我擺入去stake好多倍

踏空USDT?

有冇人尋日撈flow 呢？

三弟係link 定 未來嘅bnb

你仲有買邊隻?
戒咗賭未

二佬食粥
ETH is joke

宜家已經分唔到佢真心定假膠緊

In CZ we trust

我早左一日撈
不過就快返家鄉

甲仔
唔咁貪心賺多好多

bnb跌得多d

踏空咁解架咩?

但三弟有扯過旗wo...

我蛋真王者

蛋國即將來臨
你們悔改吧

唔係升先叫踏空架咩 甲仔邊有升過

$110未 問左兩日

咁二弟都ath過既

踏空係FOMO
唔係咁既意思wor應該

我蛋不動如山.....

諗緊拆唔拆cake-bnb lp好...
真心對cake無咩信心

對BSC有信心，唔好拆
對BSC冇信心，拆

今朝拆晒止賺換cash等撈算

你等三弟重振雄風應該會見到....

其疾如蛋,
其徐如蛋,
侵略如蛋,
不動如蛋。

蛋子

我對bnb有信心但對cake無

走左一轉btc bnb down 執餐晏仔

佢地係同一條船wo,命運共同體

咁仲有咩可以代替cake如果你對bsc有信心

我個踏空係無用甲換多啲AVAX

又試過前頂,連續幾次fail

試緊

咪一樣咁垃圾唔使爭

搵人出黎燈燈佢,燈到佢上返呀!

0.4果陣無換?

252 鑽石合光全能量魔天王頂!!

無呀屌

主要係cake既tokenomics問題 無供應上限仲要日日生咁多

eth 撈底入貨 升阿

好 等我開75xput

到底了

低處未算低

升緊

屌，入完錢就升。。。。

仲未升穿前頂

都係過唔到,下調 confirm

ETH

有本事跌返落200

400-1200都有貨，未驚過

ETH 掂 25EMA

BTC 56000
ETH 2000
Doge 0.055
BNB 310
高J師

賭場幾好玩

仲要災幾耐。

緊係唔夠印廁紙高效

我地悔改啦
我地情願每日見住底褲 無事 賓尼 雞巴 草 火箭兵團

比返個牛市我呀

拉麵

eth 特價 再入

講正經野冇人理
Bscscan 淨係寫holder 手上token
唔包括已stake
有冇網會包埋某個address 真正持有嘅token 數
定係要自己睇transaction record

賭場不如另外開個post

我用Dfox個app佢有寫埋defi stake緊幾多

入落cold wallet ，兩年後又係一條好漢

呢到真係靜咗好多

ching差唔多全部高位接晒火棒

新手表示好刺激好彩仲叫走得切

回些少又跌過

幣災酒啊

251放左d 250入既

前幾日出完街食完飯已經係爆咗1,2個post, 全部內容都係賭場

鄭裕玲個臭閪都腳軟 點解蔡少芬可以咁硬淨

救命啊

真BJOY

拎 JOR 少少 BNB 做 PROFIT 先

crypto做農夫真係好難 一日都好似好長咁

The State of 1559 - Update 007

對都無咁齊,bye

輸一半會走，都成廿皮

即係仲會跌？

大哥又領軍落地獄

喜迎AVAX同Link同價

BTC唔好走

最好btc跌到$28000，出糧all in

望220,
不過睇bnb 無咩意思,完全跟緊大佬走

而家個世界清靜哂

變返開頭咁樣

係囉，賭場都冇埋

終於都要爆 又要跌九成

邊個話幣係股嘅對沖，點解我兩邊豬緊錢

股災又幣災
仲要哩排無得WFH睇盤
完全走唔切
雖然都仲賺唔少 不過見住自己利潤蒸發都唔好受

我琴晚0.6/fork本入120本
班大陸人一入谷就由2蚊跌到1.4 廢事煩就走左
執左兩舊幾

領展

我情願嘈

要穿了

你份糧買到幾多粒

廢老股 升

我問緊vETH係咩，

Icecream嗰隻gelato幣, 由500跌到落40再上返55
而家我farm緊, 超過100%日息, 睇下追唔追到條數, 應該輸緊四成左右

又跌

琴日5點幾入先岩

好想用信用卡入貨

好彩買左少少石油股唔係跌到含撚

出面有無清潔洗碗工做下
要追返條數

玩返馬會算

VOL咁低
似散戶悲觀penis sell多過大戶做緊野
升番既應該係其他散低位掃番引起

Thanks
用左去check 個大戶account
Cls 40%bnb
50%一隻新農場
邊隻唔講啦
佢真心定假膠

大佬就落四字

手足們酒牙

Ada上左一蚊真係企得算幾穩dot又係3x守到

反而avax垃撚圾

有冇人發覺短頭髮既女仔好正

[/member]

bnb235黃金底

Eth

雪崩，下世改個好啲嘅名

Same same

跌得快過其他

到大戶起身一野撈撚晒D平貨佢好似尋日咁

好玩喎

玩完了三年後再見

cake farm未死得住，同三哥共存亡

拎重返2725見

bye free fall

下個月見

底薪2800，提成无上限，只要你肯吃苦，美团最强骑手就是你

笑撚到我

睇多一個月，之後專心打switch mh

235入

49000ed

輸鳩梗架喎
今朝係講緊200%APY日息, 而家115
我睇跌到十蚊都仲得, 根本佢燒唔切幣

大部分bnb都唔係erc20

我玩隻底褲都係等執啫，幾得意架

1600個底硬到

再見大家

我擺左10%落去呢隻gelato度, 諗起都覺得自己黐鳩線
不過都係有限錢, 唔擺落去都唔見得會輸得少

係正既就長定短都正

越farm 越少錢

有冇模擬交易玩下先（利申 新手 ）

hello moto!

bitconnectttttttttttt

我鐘意短髮妹

See you all 2025

我就放左賺bry既一部分利潤落隻底褲，輸左由佢賴得理

妹我重貨, 等BSC彈返上去就會飛天

Hey hey hey

啲bnb無bsc之前放去erc做乜鳩，好明顯果900萬之前係放晒係cex入面抽股之類啦

好絕望呀 點解會咁架

hello

you sure？

我短頭髮

又黎, 仆街, 咁200見

我賣晒冇再入返啦，正常佢都會跟bnb

200都唔會係底

搵我？

底薪咁高
真定假呀

終於有人講

越留意得多,越係覺得要準備慢慢轉ETH

auto cake

一日btc唔止跌 一日其他全部都無底

我尋晚就排左係$200等到我頸都長埋

想問問
幣安入面set FPS做收錢方法
Account嗰度係填乜
戶口號碼定係咩快速支付系統識別碼

冇圖冇真相

散場啦呢到,仲新手

2800都算高

bitcoin囉
一日未有黑天鵝一日都會有人低位接貨

所以妹下妹下

有無師兄幫幫手

支那標準

BNB入黑前仲係210以上唔駛入
等大戶訓醒再算

大户penis sell

二佬目標價1200

fps號碼

Aufo 6900

依家走仲走得切？

hehe？

咁都唔算妹下妹下了, 係陰跌

btc又穿50000

咁擺3年？

好似恒指穿30000咁

冇計啦

娘子 出黎睇恒指穿30000喇

ETH鑽石能量底

個個驚耶倫個臭雞搞鳩btc

大哥，二佬，三弟同步，如果三弟去到140，一個都唔洗旨意走甩

救命呀

Okok thanks

冇一個係無辜

其他個d應該無底薪wor

準備free fall

呀大佬玩撚夠未
陀衰家就係呢d

bjoy
酒牙

哩兩個星期坐下收息算啦，大哥去到二字頭都無大問題，dllm耶倫

隨時係elon出貨

呢個又做乜

bnb235個底硬到

唔好燈豬死了嗚嗚

0蚊個底先最硬

又穿上個低位

除左等冇野可以做，而家在支撐位你唔會係度出貨，要出就等穿左先出

經歷過BTC 3000嘅男人表示都仲係好撚驚

bnb 硬到

點解唔係好feel到跌
個倉好似仲升左少少

Short x100

而家個巿有撚底咩，大哥3000或者一塊pizza就係底

係,不過如果你pair左,就有可能會淨返死幣
bnb,eth,btc,ustd,busd 呢d互pair就唔洗太驚

Xrp doge倉？

比爾蓋茲：唔夠Elon Msuk多錢所以唔睇好比特幣

要有信念

Auto 同 bnb pair呢

今日跌幅同尋日pattern好似
期待下夜晚10點跌到幾多先

靠日息增長

快撚d兩日內跌夠數升返啦,悔改啦

1600 強勢

強勢向下

你買左咩
全線跌咼

仲唔識死 跌多50% 比你地嘆

請教下 係咪因為bsc 唔算係去中心化 所以bsc可以亂印bnb?

auto 都有可能會死架,不過我都仲hodl緊

Yellen is bitch

講到實free fall
但又唔夠膽short佢老母

bnb230真鐵底

10點半大戶起身:

唔想輸到仆街就盡早離場

大户一齊penis sell

Same

1600 死唔斷氣 壓緊彈弓

精液耶撚

離咗，轉咗去2800

咪燈夠啦

已經準備好1500接ETH
落到1200再溝貨
800我all out唔玩了

佢唔改program其實印唔到，但啲礦工係佢控制晒所以佢可以咁做

玩隻Lion一朝早賺左30%

五年後好漢

可以？

好彩今朝反手整咗個short 幫補下

逃生門已開

我用親citi bank 幣安就ban鳩我

其實而家應唔應該攞返哂啲Auto BNB出嚟
佢地仲farm緊

Hsbc ok wo

short緊佢老母

1600鑽石能量底

夠膽爆我老母臭系 bnb 強平153
爆佐就唔玩 極限底線思維

Dbs就冇問題

仲玩合約 急跌再急升都夠玩死你

仲可以食積分

SAME

個d回彈我阿嫲都彈得大力過佢 molamola

急跌急升再加binance強制SH

咁多人抄底，如果我係莊唔比佢地搭到火箭，殺哂先可以上

我得幾粒 均價250 跌多100真係幾誇張
兩日跌兩百 死都死得心服口服

離咗三分之一

Btc free fall

殺合約？

Eth 準備再上1600鑽石能量底

你擺咗幾多BNB入去

琴日個底都47xxx 咁今次…….

咁鐘意登
bnb 70 超級無敵能量鑽石底 super

想打死哩位ching

你突竟買左升定跌

42xxx?

底完未

走啊

可以睇住尋日支針抄今日的底咁撚著數，呢個世界仲有窮人?

我$40

你估下

如果睇跌就換返美(BUSD)
睇bnb會回彈就持有bnb

約定大家2025 再團聚

跌破49000

220宇宙底

女神變臭閪啦,穿230

跌到咁寧願揸實

咁會drop to zero

恐慌性拋售？

唔介意eth跌返去300鎂
到時借身家都要all in

玩撚完,穿左膜,fei撚晒血

鑽石黃金白金宇宙底

Bitcoin/Cryptocurrency 集中討論區 (86)

1001

世人應當悔改

都係

甲仔價又跌息又跌